屋企人走左 好難受 點樣可以好過啲

如題.. 走得好突然 我仲係未接受到
明明琴晚call白車個吓仲係好地地好清醒
結果今朝醫院20幾個call 飛的過去都趕唔到最後一面

頂住

要振作
屋企人喺天上面會睇住你

巴打要頂住, 你身邊人需要你

通常頭一個星期都係ON99咁
之後視乎你需唔需要ACTIVELY處理佢既後事
如果唔需要就應該係後事前心情就平復返
否則你一邊處理佢既遺物好易觸景傷情

生活係煉獄不如早啲去極樂世界好過啦 係脫苦喎

無惡意 我自己係咁諗

希望你快啲釋懷

加油啊

總之唔好自尋短見傷害自己，時間會為你治療

平時相處點先

人生就係咁 好好平伏心情
努力賺錢自己建立一頭家
讓生命承傳下去 一代接一代

其實都知我呀爺年紀大 佢都好盡量唔會麻煩到我地 有咩病痛都會盡量收收埋埋唔講 成日身體有事又唔帝 呢幾年佢身體都開始差左 之前幾年都有入過幾次院

仲諗住今次都係小事 佢仲提我記得拎身份證 結果我幫佢執好野佢上白車我就訓左 咁就最後一面都見唔到

人 ... 本來就係會死
去得突然 某程度上好事來
唔洗痛苦

但相對地 唔係咁易見到最後一面

wt happen to him

返工 忙d 等自己無時間思考